台媒：香港不老男神發表「不移民聲明」被讚爆

香港去年爆發反送中運動，加上今年實施「港版國安法」，民眾不看好未來前景，紛紛計畫移民，有不老男神封號的港星馬浚偉，近來狂被朋友問到有沒有打算移民，他19日在臉書發表「不移民聲明」，引發網友討論。

馬浚偉透露，近來常被問到有沒有移民打算，為避免重複回應，他直接透過臉書公開自己的決定，「我，馬浚偉，生於香港，長於香港，我在地上的一切，都在香港！未來，我不單止絕對不會移民，甚至我會運用更多的能力和資源、以及投資投放更多心血時間及精神去建設這個我最喜愛的香港！」強調此生絕不移民，「想找人移民，找其他人吧，不用找我！謝謝。」

「不移民聲明」獲網友大讚，認為「支持，愛它的話，不是離開它，而是愛護它」、「香港是我家我也沒有想過要離開這個家！大家香港人香港心」、「身為香港人，一定在香港，士生士長」。

馬撚

佢幾時做咗男神

屌你老味 司徒禮信邊忽男神呀仆街
如夢初醒獸.gif

講緊邊一個平行時空

邊撚度男神

有不老男神封號的港星馬浚偉
究竟邊撚個幫佢封

邊到神

好似係藍絲，所以咪唔使走

藍神

要留低幫阿婆推紙皮

點解唔係中國香港, 馬撚搞港獨?

係清華畢咗業未？ 都唔洗問係咪藍啦

不老男神點黎
男神我淨係諗到吳彥祖可以計但佢都老到呀伯咁啦

正想講

藍絲都吹捧